一架空車就清曬人流

點拆解？

燒紙

唔明

有石仔係路軌會好大煲